事實證明 只要你曾經犯過罪有案底，就算你死得不明不白都係死有餘辜

話尻知有無疑點
總之你犯過罪
你一世都係罪人
你比人害死都係抵死

呢個地方無空間比人改過
改左都唔會有人支持你

求其搵條友隊冧佢就當破案

RIP 林生

留名睇狗咬